母校UC Berkeley 疑似IT狗學生被控「刑事破壞」同「仇恨犯罪」

笑撚死我啦！得IP狗先會明白乜嘢係 FTP。

得你明又唔解析

Fuck The Po....

係App層面嘅協議嘅嘢，主要用command line要黎upload download嘢。

有可能架。

可乜撚嘢能丫？
你有無睇篇文架？
條友啲Graffiti全部都係針對啲白人同埋警察

樓主係IT狗就以為其他人都係IT狗

"Police said the anti-white message behind some of the graffiti makes it a hate crime."

警察鳩噏啲乜咪乜囉。

白痴仔先會偏信一邊嘅言詞嘅啫！

如果個個人講嘅嘢，唔睇客觀證據，我就要信，我咪好唔得閒。

所以點解依一行有UX UI designer囉。

屌你老母仲嘈

乜美國都有辱警罪?

Hate Crime， 唔係辱警罪

我係引用NBC，有乜嘢唔妥，你應該同NBC投訴。

隻IT狗係咪好憎 file transfer protocol